{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 소아르호텔(Hotel)"
    },
    "text": "1. 無料朝食カフェ(ボックスコーヒー)では、American Brunch Styleで焼いたライ麦パン、生クリーム、飲み物を無料で提供しています。 2. 朝食は午前8時から10時まで可能で、基準人数に限り提供されます。 3. 追加人数は当日現地にてお支払いください。 4. 客室内(室内、シャワールーム)では絶対禁煙です。 5. 未成年者の場合、保護者と一緒に同伴しないと宿泊できません。 6. ペットとの同伴入室は禁止されています。 7. 客室内では火災危険物質(火薬、爆竹、喫煙、炊事など)の使用は禁止されます。 8. 個人の炊事道具を使用して調理する場合、すぐに退室措置になることがありますのでご注意ください。 9. 貴重品の紛失や施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 10. 他人に不快感と被害を与える行為はご遠慮ください。 11. 12.客室入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 13. 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 14.オンシーズン及び特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食カフェは午前8時から午前10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食カフェの提供内容は何ですか？",
            "answer": "朝食カフェではAmerican Brunch Styleで焼いたライ麦パン、生クリーム、飲み物を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の支払い方法は何ですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙ルールについて教えてください。",
            "answer": "客室内（室内、シャワールーム）では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者と一緒に同伴しないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットとの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用してもいいですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を使用して調理することはできますか？",
            "answer": "個人の炊事道具を使用して調理する場合、すぐに退室措置になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設の毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品の紛失や施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "他人に不快感や被害を与える行為は許されていますか？",
            "answer": "他人に不快感と被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン及び特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 505
    }
}